【0908 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫院管理局總行政經理（醫療成效及科技管理）庾慧玲

大

？

Hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

Linda

又早開

繼續開即係繼續有unlinked

diu

hi

今日係你喎

又入蟲洞

樓豬唔係打左Linda個名咩

1. 衞生署衞生防護中心傳染病處主任 張竹君醫生
2. 醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻醫生
座位編排 （由左至右）： 1 | 2
時間：二零二零年九月八日下午四時三十分
(約於預定直播時間十五分鐘前開始提供電視訊號。)

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4889宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4890宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 0000 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0907 0000 確診個案：4822 → 4889 (+67)

佢又打錯

開返泳池啦屌你

PK Tang
鈕祜祿出嚟 記者要問你點睇放寬社交距離措施啊
PK Tang
鈕祜祿出嚟 繼續問你疫情穩定未
PK Tang
鈕祜祿同武漢茶出嚟

支持星巴派膠比樓豬

一睇32就影住成大班objects喺度發出啲聲

9月7日00:00:00至23:59:59，多6宗確診個案

雞寶消息人士又中

3 imported
#4891 烏克蘭sailor
#4895 #4896 菲傭

完了

3宗輸入
3宗本地 (2宗本地有關連個案 1宗源頭不明)

幾時反彈

2 linked
1 unlinked

今日陳姑娘一出嚟宣布

啲毒即刻被震懾

不要怕，是星期日效應

#4892 大圍交通城清潔工, from 檢疫中心
#4893 4889/4890 屋企人
#4894 全民檢測 家庭主婦 屯門安定村, 去街市安定商場

嗰一單unlinked應該就係令佢今日仲開記招嘅關鍵

屌棟交通城好撚毒

呈報19

武漢茶好後生個樣

茶茶啲errr傳染咗俾樓豬

無恥本身係病毒嚟
所以啲病毒咪聽佢講

HA：尋日早上9時至今早9時多19宗呈報個案

咁樣話你腦細

回落了

19人出院

2 linked
#4892 大圍交通城清潔，冇病徵
#4893 linkedto #4889，#4890，唔同住，大窩口take sample

1 unlinked
#4894 家庭主婦住安定邨 0905屯門兆麟take sample 置樂街市，友愛街市，安定商場

21人危殆
11人嚴重

4877 冬蔭功
青山灣
七月中 同3741見過面食過飯

隔離/負壓病床 1209張 使用率47%
隔離/負壓病房 678間 使用率60%

#4877 泰國人, 7月中同另一個案 #3741 見過面食過飯

交通城6F 25密切接觸，派咗400個樽

有線

補充
4877 泰國
青山灣入境中心
狗方幫助
7月中同另一個 #3741 見過食過飯
4877本身無病徵
有機會較早前係3741傳染

少於10宗初步確診

#4877 青山灣入境事務中心泰國人士
7月中同另一個案見過面

初步 <10

cable問放寬

茶茶同樓豬都係灰外套

#3741乜嘢人

新常態

不明源頭不嬲都有
唔容易搵晒出嚟
新常態：保持社交距離手部衛生

要搵晒所有不明源頭個案唔容易

Bingo 紙

劉醫生今日有冇機會講嘢

家庭主婦搵唔到明顯源頭
一齊住/接觸過 close contact
25個都係送去檢疫中心 no idea送去邊

有

點做野

鈕祜祿·甄嬛叫劉醫生咁唔親切

男人44歲嗰位男士

假陽陽case
出咗院
3星期後做血清抗體測試

01

不要暗戀樓豬 去 _ _ 樓豬

可能阿竹仲記得茶茶叫佢阿竹

金發食品

btw閪01死全家

Linda 定 sara

又嚟

hk01 死全家

君君好謙虛

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

3月中？？？？？？？

忙到唔記得時間屌

你再cap wars vote4 jm9

Dr Cheung

巴打你好啊，有d問題想請記者朋友幫手提問，希望可以pin俾記者朋友睇

- 想請問下之前二次確診嘅男子同孕婦現時嘅狀況

- 有專家認為大圍交通城或出現小型爆發，當局對此有何防範措施？

- 中大研究顯示有康復者糞便內依然有殘存嘅活病毒存在，想問下該類康復者喺病理學上係咪依然算病毒攜帶者？該類人士嘅病毒傳播風險(例如同該類人士共用洗手間etc)有幾高？

- 美國之前出現全球首宗嚴重感染嘅二次確診個案，二次感染時間短，只有一個月。想問下CHP驚唔驚病毒出現ADE效應(Antibody-dependent enhancement)？

口水佬係咪比人炒左

佢叫Dr Chuang

支那賤畜 你媽死了 靈堂失火 火我放的

茶茶

Sor 希望褸主唔好嬲

推

可能畀行家召喚神獸

你叫佢做Dr NAUKWULUK Shuk Kwan 都得

仲有K房啊屌
乜柒都關晒佢冇晒娛樂生存黎做咩
香港屋企仲要細過狗屋 生不如死
寧願中武肺 反正咁廢

Cctvb 東方 大公文匯 支那01 全部死清光

肯收皮未

好好笑 收視唔好因為茶茶

死唔斷氣

叫鈕祜祿·甄嬛都得

不受歡迎人士

其實你唔洗問
老貓都廢時出現就知唔洗睇

投訴佢太多口水 好多菌

#4893 0903喉嚨痛 0905 test

730

保持社交距離、保持手部衛生、盡量戴口罩

又係去街市，街市真係好毒

君君又微笑

#4824 有兩個舖頭

安定邨定康樓

對望

安定定康樓

白粉死全家

hello你好白粉
死全家啊

你講緊邊個個案啊

做乜

白粉：errr 都係收到消息。。。
樓豬：我無詳細資料好難答你

大窩口體育館

完

Er.....

7頁

白粉報記者快啲嚟mon

喇白粉
你見到張圖嘅話即係有account啦
咁我report畀連豬架啦

問左D乜？

咁快完

東方: 我哋收到話有一個女子...............點解...... 點解... 點解....?
張竹君: 你講梗邊個個案?
東方: er... 係...睇下先.... 都係有消息講到一個 57歳女子咁樣
張竹君: 無詳細資料, 我好難答你

白粉連功課都唔撚柒做

你咁都知佢講邊單

其實問左乜事？

F57 0830confirmed嘛

條女講咗一大輪, 係咁講, 係咁講, 又問點解會咁, 點解咁樣
結果一句都無答佢

無睇，其實我想知呢個個案有乜特別？

大約係. 有個女人確診咗, 但個老公等咗三日先去檢疫中心, 問點解會咁

⋯⋯以為有乜大件事⋯⋯

恐懼撚去哂邊

即係大家要當個疫症不外如是由得佢爆？

君姨hello

樓豬太掛住linda所以打錯

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

Hello

都係前日個張走得啦好笑啲

劉醫生幾型 斯斯文文

err得太多
如果無咁多er係幾型嘅

好似張曉明

其實你幾歲？ 有結婚嘅咪忙到冇得陪屋企

#4892
0905 沙田 交通城大廈

#4893
0904 深水埗 製衣中心
0906 屯門 富泰商場

#4894
0904 屯門 愛定商場
0904 屯門 仁愛街市
0904 屯門 友愛街市

#4896
0906 灣仔 利景酒店

家獻

Cable:6宗

Now: +6

Cable&Now: +6

Cable:6宗
好似日日都係Cable最準最快

今日我係收now push先然後cable緊隨

食物及衞生局局長陳肇始及公務員事務局局長聶德權，下午2時半在政府總部就普及社區檢測計劃會見傳媒。

又黎

據悉政府擬延長部分社區檢測中心服務三日至下周一